其實一個月搵五萬難唔難？

我覺得五萬好少錢，兩年前已搵緊呢個數，個個月都洗到七七八八，其實五萬香港難搵嗎？

利申：冇留意job market

好撚唔夠使，多5萬會好小小

我冇命可曬，淨係想知難唔難

fg 36k
正常過20都50k up

60都係過20

5萬先岩岩喺貧窮線上面，點會夠

唔夠就一定㗎啦，我係問難唔難啫

難就唔難...五萬一個月做到d乜？

利申：上左岸，幾層樓同鋪位渣手，唔洗做一個月40粒都唔夠洗

我記小二嗰陣賣下遊戲王卡都唔止呢個數
你兩年前先有 你自己諗下

我小二嗰陣賣下遊戲王卡都唔止呢個數
你兩年前先有 你自己諗下

睇運睇際遇啦
大把人輕鬆過你 但搵得多過你
大把人辛苦過你 但搵得少過你

5萬都唔夠1Q

唔難
搵得多洗得多
利申：13k

SOR...睇錯萬五,我都係出返去先

Am grade咁上下，都要做3-4年野